一人一個清泉英文名

女：Anita/Nancy通常都係好乖好純
男：Frankie/Max通常都好靚仔，人品又好

Frankie

Pussy
Dick

通常毒撚

Pure

又到自爆英文名環節

Frankie通常四眼瘦拎

Jeff

我識得2個frankie 都係肥仔尼

十個有九個肥仔都係Jeff

Ben